乜都係我錯

鬧交淨係因為我
感情有問題又淨係因為我
搞到咁嘅地步又淨係因為我
分手係佢講嘅 都淨係因為我

段感情原來從來都單機緊 得我需要負責任

講到佢幾攰幾慘幾心痛咁

我呢 我都會攰架 我個心都會傷 會痛架

推我做屠夫

叫完春記得一係解決一係離開
無野係絕對 永遠
人生不帶來死不帶去要學識睇化接受
加油

想解決 佢唔想

解決佢人係犯賤 得到唔會珍惜 失去先黎後悔

佢唔會覺得失去我
得我自己唔捨得 自己係到死纏爛打